張華峰：壹傳媒股價波動 促盡快向股東交代

立法會議員（金融界）兼經民聯副主席張華峰發稿指，因應壹傳媒（0282）今日午後股價大幅波動，至今尚未發出通告交代股價波動原因方面，認為上市公司董事局有責任盡快向股東交代。

張華峰指出，一間公司的股價短時間內如此波動，當中可能涉及重大風險，有關情況可能會嚴重影響股東利益。他促請監管機構嚴肅跟進有關問題，以保障股東的知情權和利益。張華峰並提醒股東應留意有關市場風險，作出審慎投資，免招損失。

壹傳媒今日單日創52周低位及高位，公司大股東兼主席黎智英被捕消息傳出，壹傳媒早段股價最低跌至0.075元，午後強力反彈，最多升約3.4倍，高見0.4元，由低位計升幅更達4.3倍，收市報0.255元，仍升逾倍，全日成交3.94億元。

0.4接左貨？

呀女死了

董事局被狗拉9哂，點會董事局啊

升咪個個賺lo, 洗咩交代

瞓醒啦柒頭
開會淨係識瞓

張生不如你教吓我點係臭格開董事會
DLLM你有特權可以係差館開董事會呀？

正常都要交代
btw 99%公司不悉股價波動原因
有玩開嘅朋友都知間間都係咁

個女係下面近況點

交代下你個女點先啦

股價波動關佢咩事?

佢瞓醒未呀董事局

個女係咪死得好過引

呀女爆頭流腸死左

張生交代下你幾時落去一家團聚先啦

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

仲有2個女

幾時落去同個女團聚

張華峰都應該搵埋囡囡開家庭會議討論下點解佢要自殺

監警會

呀囡0.275入咗好多？

落去同個女交代

傻鳩又鳩up

你個女生前入咗好多啊?

呢排件件蛋散都開始衝出嚟交功課

呢件肥頭耷耳

咁幾時叫埋病貓交待埋

抵你個女跌樓

升都唔撚得

港交所q先要

佢仲有多個女死多次？

宜家好似係股東支持肥佬黎

唉。。。。。個女都俾你搞成咁。。就咪再害人啦。。。收下口

送錢俾人使，關佢鬼事

快撚啲一家團聚啦肥鳩

阿女投左胎未呀

通常係要出新聞稿，好多時會寫董事局未知悉股價大幅波動原因就完

張華峰你個女由咁高位波動落地都好可疑喎
駛唔駛出黎交代下呀

係臭格開股東大會啊，定係喺臭格幅牆度刻份statement出嚟啊?日撚日瞓，瞓到懵撚咗呀!

關你撚事

中共買左put

升都要同股東交代？
你估啲股東好撚得閒呀？
騰訊一日升100點
要唔撚要同股東交代呀？ 傻鳩

我做相關行業 正常係要出一份Announcement
講返公司唔aware波動原因

個個都知乜事
交乜代

壹傳媒股價大升 你個女大跌

我唔係做證券業
但以事論事大波動我同意呢位師兄所講
係要出Announcement

一個人要幾賤先做到建制派
就係咁樣
眼中只有自己同埋錢
其他一切都唔重要

拉左個CFO 同CEO點授權處理公告事務

父親節不快樂了

條友仲未明咩叫報應
仲沖出嚟

公司董事局有責任盡快向股東交代

RAP

廣東話都未講正 開立法會又瞓覺 💤

解釋：因為有好多買賣成交
完

聽日開市應該跌到仆街
122萬股條友 大家睇路

似係

700趺左50蚊 快D交代

早日全家團聚喇屌你老母臭西

董事局都拉撚晒

下一步棋：除左拉周庭之外 之鋒 公民黨都有機會

落地獄訓啦柒頭

交待下點解大波華咁波動

早D訓落去同你個囡囡團聚嘛

大升都要交代？
又唔見匯豐大跌要交代

hkex 會有人叫佢出架啦，關佢撚事咩

Cls? 關佢咩事

點解蘋果就向上升
我個女就向下墮？ 公平咩？

黎生有公佈呀
係你唔入臭格聽之嘛

5號仔應該每日交代

聽人講係張華峰你個死鬼女兒叫人買的

交代下點解唔幫個女做生涯規劃先啦

份statement刻咗係臭格幅牆上面，入去聽嘅時候叫佢順便睇埋

KEK

去係咪以為係A股會漲停？

張生，就算死女兒心情低落又恰眼瞓都好，自己唔留意D 公佈唔好話人冇公佈

想食肉醬意粉了

跳落去咪知囉

笑咗
個對象係賤種, 可唔可以豁免落地獄?

肚腩仲大過個腦嘅人係咁㗎啦，日日掛住瞓，識條鐵咩

價格由市場決定

夠賤, 我鍾意

屌你

騰訊跌左40蚊果日你去左邊？
自由市場，升就升 跌咪跌
使撚通知你？

因為買大過沽

夠薑咪叫國安入港交印check

俾你拉咗可以點交待？

5仔跌到冚家拎
根據政府講法
都應該交代

升幾倍股東都笑到仆街仲交咩代講到個個蝕到仆咁

買架恆遲比佢玩下

可能早收風開咗淡倉，點知俾人夾爆咗

個女都死左
好心就收下把口，積返啲陰德啦仆街

個女死咗未夠？想試吓冚家產？

交代咗啦，話佢好善良好乖嘛

大陸股票升又唔見你促佢哋交代？

禍不及妻兒啊

呢個肥閪例外

啲人鐘意買我間公司既股票 我又唔係DQ主任 唔識讀心術，唔知點解Wor

抵撚死

死咗個女都唔明 佢呢種人無得救

I like

屌，落地獄post

講下1977先啦 巴士峰

不如介紹返有邊隻股個價係唔波動的

還有黨便夠

港交所q先要 你唔識不如唔好扮識

留返多D時間落去陪吓個女，好過係度9up啦

我都想Jimmy 出黎交代下

佢有好多個女

一塊，兩塊，三塊......

有咩好交代，自己睇新聞啦

關你撚事咩 買賣股票要你管

唐氏樣

跌就話啫，升都要同股東交代

你條碌柒提一提個價又升...

證明隻股票好有前途

哭能左